求救 CPU同RAM無啦啦爆哂

頭先更新完個驅動程式之後諗住玩下pubg
入到去就勁lag
熄左game就去左工作管理員見到CPU同RAM用哂
重新開完機都係咁
有冇人知咩事

補返張圖

中毒 變咗 礦機？

中毒?

個更新檔係邊裝

樓主自己再爬下文啦

仲有印象中ESET防毒垃圾過屎

彊屍

中毒 我早兩日都係咁 最後洗機

bitdefender用家到此一遊

礦機

係咪WIN10 ON9 BUG咋

逼你更新?
啱啱我部機都類似咁
更新完windows ram就變返正常
熄左一個facebook嘅link cpu就正常返

WIN10 即時更新好垃圾, 我較完SETTING 就再冇出現過CPU100%果D狀況

但代價係關機更新